成日收到啲自稱marketing 公司嘅電話

呢個月已經第二次收到一個自稱marketing 公司嘅電話
佢講得出我嘅姓，仲話我以前留過資料話想做part time job
但我完全冇印象我留過任何電話
亦一直無意欲番任何part time 賺錢

：佢 ：我
一打嚟就話：「請問係咪姓X？」
：「係。」
：「我地係間marketing 公司，之前你申請嘅part time job 我地會安排一個面試俾你。」
：「我冇印象我留過資料揾part time 喎，我幾時留㗎？」
：「睇番資料應該係年幾兩年前留嘅。」
：「不如你講下間公司係做咩嘅？」
：「我地係間marketing 公司揾promoter，以job計錢，一單一千至三千蚊，freelance 形式去做，入到嚟係有head leader 帶。」
之後我話冇興趣之類就完咗。

有冇人都有收過呢類電話？
係咪咩新型騙局？定我以前on99留過電話都唔知